{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011212",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에비뉴,알리에펜션(커플,키즈룸)"
    },
    "text": "アベニュー、アリエペンションへようこそ。 キッズルームとカップルルームが用意されており、皆さんの様々なニーズに応えることができます。 ここは加平明智山の麓に位置し、涼しい渓谷で水遊びを楽しめます。 また、屋外の遊び場、大型バンバンイ、エアバウンスなど様々な付帯施設をご利用ください。 入室時間にご注意ください。 キッズ客室は同伴予約を制限しています。 サメとチョコレートの客室はメイン棟の2階に位置しております。 満19歳未満の予約は必ず法的保護者が同伴しなければならず、保護者なしで予約した場合は摘発された場合には払い戻しなしで退室されます。 客室内では臭い食べ物を調理することはできません。 ミニビームで映像を利用するにはUSBに保存してこなければならず、iPhoneは連動できません。 1チームあたり1客室のみ利用可能であり、2つの客室を予約することはできません。 訪問者のレビューを見ると、価格対比付帯施設が素晴らしく、きれいな客室と親切な社長がいるそうです。 しかし、写真と実際の状態が異なり、掃除の状態も満足できないレビューもあります。 プールはきれいですが、スパがなくて残念な意見もあります。 改善が必要な部分が多いので、再度訪問する意思がないレビューもあります。 楽しい時間をお過ごしいただけるよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションは加平明智山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "キッズルームとカップルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "屋外の遊び場、大型バンバンイ、エアバウンスなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "予約に制限はありますか？",
            "answer": "キッズ客室は同伴予約を制限しています。"
        },
        {
            "question": "予約する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "満19歳未満の予約は法的保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることは何ですか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "映像を利用する方法はありますか？",
            "answer": "ミニビームで映像を利用するにはUSBに保存してこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何人まで利用できますか？",
            "answer": "1チームあたり1客室のみ利用可能です。2つの客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューはどのようですか？",
            "answer": "レビューによると付帯施設が素晴らしく、きれいな客室と親切な社長がいるとのことです。ただし、写真と実際の状態が異なる場合や掃除の状態に満足できないとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような改善が必要ですか？",
            "answer": "改善が必要な部分としては、写真と実際の状態の一致や掃除の状態があります。また、スパの設備がないことが残念との意見もあります。"
        },
        {
            "question": "再度訪問する意思はありますか？",
            "answer": "レビューによっては再度訪問する意思がないとの意見もありますが、楽しい時間を過ごせるように最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 425
    }
}